Xianggang政府:將修訂國旗及國徽條例 以配合人大常委會對國旗法國徽法的修訂

九龍城警署疑扯錯旗 區旗涉違例大過國旗 國旗陳舊褪色

支持炎症執法！.！

點解可以咁
我地藍絲又輸啦